曼聯冬窗想簽入湯馬士·梅拿

According to our Information @ManUtd is interested in a Transfer of @esmuellert_ in Winter @SPORTBILD @FCBayern

呢件一定踢唔掂

變咗柏度咁上下

柏度波底應該好佢好多

想學小豬咁被人雪一季後去美職？

簽撚埋d過氣老將

有人肯過49000就算啦, 仲想點

平心而論曼魚都係過氣班霸

冇左波追人之後完全變左普通3線球員

簽史奈達 加高算啦

有無球員係德甲踢唔掂去英超反而掂？

其實可以簽埋華朗黎 頂 普巴

早幾年最fit嗰陣唔簽而家嚟簽?

加雷 加坦

宜家有 艾歷臣 戴巴拿

講到退休都未簽到

咪撚癲
獌都唔簽德國人
之前小豬已經失敗

屌我本身反獌
叫我情何以堪
當年印撚完小豬一季之後又走去獌

梅拿出名走位，基本功好

Matip、富捷斯

基本功好笑撚死人咩

Matip德甲踢唔掂？你訓撚醒未啊on9